中國最怕走資

唔比你哋去英國
唔係想同你講心
係想留住你舊金

又話換美金
去左邊

親，留在祖國吧，做黨喜歡的事，不要做相反多餘的事

走你老味咩，恆指繼續gogogo

點解怕

唔走資點變中資

唔比你搬走MPF賣樓賣股票